香港今日凍到傻撚左

咁撚凍仲要起身

返工返學 不了

反而我鍾意咁凍，咁樣先係真正似樣既冬天，有冬天果種凍得來清爽既感覺15, 16度只會帶來清涼既感覺，已經可以算係春天或者秋天